（記得！）三樣野一定要有先好去

眼罩
頭盔
口罩(高Grade小小)

唔好諗住唔衝就唔使, 太多煙你企幾後都會食中，有齊三樣先好去現場！！！！！！！！！！！！

記得用泳鏡有得痴住皮果隻
用lab 果隻要搵隻手禁住